msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpc-pro Chinese\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-02 13:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-02 13:16+0800\n"
"Last-Translator: Maeve Lander <support@enigmaplugins.com>\n"
"Language-Team: Enigma Plugins <maeve@enigmaplugins.com>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: includes\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: products\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: themefiles\n"

#: image_resize.php:3
msgid "WP Catalogue Pro Image Resizing"
msgstr ""

#: image_resize.php:121
msgid "Congratulations, all Product Images Resized Successfully."
msgstr ""

#: image_resize.php:135
msgid "Next Batch"
msgstr ""

#: index.php:215 products/order.php:122
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: index.php:216 settings.php:13
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: index.php:217 index.php:291 index.php:304
msgid "Activate License"
msgstr "激活序列号"

#: index.php:262
msgid "Plugin License Options"
msgstr "插件激活选项"

#: index.php:267
msgid ""
"Please enter and activate your license key in order to receive automatic "
"updates and support for this plugin"
msgstr "请输入并激活序列号以获得本插件的自动更新和支持。"

#: index.php:279
msgid "License Key"
msgstr "序列号"

#: index.php:283
msgid "Enter your license key"
msgstr "输入序列号"

#: index.php:297
msgid "active"
msgstr "已激活"

#: index.php:299
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用序列号"

#: index.php:323 settings.php:292 products/order.php:345
msgid "How to use this plugin"
msgstr "如何使用本插件"

#: index.php:328 settings.php:297 products/order.php:349
msgid "You can use 3 shortcodes"
msgstr "您可使用三种短代码"

#: index.php:332 settings.php:301 products/order.php:353
msgid "to display complete catalogue"
msgstr "：用以显示完整的产品目录。"

#: index.php:336 settings.php:306 products/order.php:357
msgid "to display featured products anywhere on your blog."
msgstr "：在您博客的任何位置显示特色产品。"

#: index.php:340 settings.php:311 products/order.php:360
msgid "to display products from specific category."
msgstr "：用以显示特定类别中的产品。"

#: index.php:347 settings.php:320 products/order.php:366
msgid "Help Improve This Plugin!"
msgstr "帮助改善本插件！"

#: index.php:352 settings.php:326
msgid ""
"Enjoyed this plugin? All donations are used to improve and further develop "
"this plugin. Thanks for your contribution."
msgstr "喜欢本插件吗？所有捐献都会用于本插件日后的完善和提升，谢谢您的支持！"

#: index.php:363 settings.php:341 products/order.php:381
msgid "you can also help by"
msgstr "您也可以通过以下方式支持我们："

#: index.php:365 settings.php:343 products/order.php:381
msgid "rating this plugin on wordpress.org"
msgstr "在wordpress.org网站为本插件评分"

#: index.php:372 settings.php:352 products/order.php:387
msgid "Need Support?"
msgstr "需要支持？"

#: index.php:376 settings.php:357 products/order.php:391
msgid "Check out the"
msgstr "请阅读"

#: index.php:378 settings.php:361 products/order.php:393
msgid "and"
msgstr "和"

#: index.php:380 settings.php:363 products/order.php:395
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "需要支持？"

#: settings.php:3
msgid " Settings"
msgstr "设置"

#: settings.php:8
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "设置成功保存！"

#: settings.php:18
msgid ""
"Adjust the basic presentation of your product catalogue here. It is "
"important to set this up before you start uploading products so the plugin "
"knows what size to generate thumbnails and product images"
msgstr ""
"在这里调整产品目录的基本展示方式。添加产品前预先设置好图像缩略图的尺寸十分重"
"要。"

#: settings.php:21
msgid ""
"You can further customise the design of your product catalogue in your theme "
"css."
msgstr "您可以在主题的CSS中进一步个性化您的产品目录。"

#: settings.php:32
msgid "Grid Rows"
msgstr "每行显示产品数量"

#: settings.php:64
msgid "products per row"
msgstr "款"

#: settings.php:70
msgid "Choose Theme Color"
msgstr "选择主题颜色"

#: settings.php:78
msgid "Pagination"
msgstr "每页显示产品数量"

#: settings.php:97
#, fuzzy
msgid "products per page"
msgstr "款"

#: settings.php:103
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#: settings.php:106 settings.php:119 settings.php:132 settings.php:145
#: settings.php:174 settings.php:187
msgid "ON"
msgstr ""

#: settings.php:109 settings.php:122 settings.php:135 settings.php:148
#: settings.php:177 settings.php:190
msgid "OFF"
msgstr ""

#: settings.php:116 products/wpc-product.php:99 products/wpc-product.php:120
msgid "Tags"
msgstr ""

#: settings.php:129
msgid "Custom Fields"
msgstr ""

#: settings.php:142
msgid "Show Product Titles"
msgstr "显示产品名称"

#: settings.php:155
msgid "Show Next/Prev Links"
msgstr "显示下一个/前一个产品"

#: settings.php:159
msgid "Yes"
msgstr ""

#: settings.php:162
msgid "No"
msgstr ""

#: settings.php:170
msgid "Sidebar"
msgstr "侧栏（菜单栏）"

#: settings.php:184
msgid "Accordion Sidebar"
msgstr ""

#: settings.php:197
msgid "All Products Alias"
msgstr ""

#: settings.php:202
msgid "Note:"
msgstr ""

#: settings.php:204
msgid ""
"The first category title in the sidebar labeled \"All Products\" but you can "
"change that here"
msgstr ""

#: settings.php:212
#, fuzzy
msgid "Large Image"
msgstr "大图尺寸"

#: settings.php:215
#, fuzzy
msgid "Height: "
msgstr "高度"

#: settings.php:219 settings.php:233
#, fuzzy
msgid "Width: "
msgstr "宽度"

#: settings.php:226
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图尺寸"

#: settings.php:229
#, fuzzy
msgid "height: "
msgstr "高度"

#: settings.php:240
#, fuzzy
msgid "Gallery Layout"
msgstr "大图尺寸"

#: settings.php:244
msgid "Horizontal"
msgstr ""

#: settings.php:247
msgid "Vertical"
msgstr ""

#: settings.php:254
msgid "Inner Template Header"
msgstr "内页模版标头"

#: settings.php:259
msgid ""
"Use this area to add your theme layout divs if you are having problems with "
"inner pages of the catalogue."
msgstr "如果你对WP Catalogue的目录内页div布局不满意，请在在本栏内添加代码。"

#: settings.php:265
msgid "Inner Template Footer"
msgstr "内页模版标尾"

#: settings.php:270
msgid "Use this area to close the open divs after the WP Catalogue."
msgstr "在WP Catalogue后面尚未结束的div，请在此本栏内输入标尾。"

#: settings.php:278
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: settings.php:359 products/order.php:392
msgid "FAQs for Documentation"
msgstr ""

#: wpc_plugin_updater.php:176
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a>."
msgstr ""

#: wpc_plugin_updater.php:183
#, php-format
msgid ""
"There is a new version of %1$s available. <a target=\"_blank\" class="
"\"thickbox\" href=\"%2$s\">View version %3$s details</a> or <a href=\"%4$s"
"\">update now</a>."
msgstr ""

#: wpc_plugin_updater.php:323
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr ""

#: wpc_plugin_updater.php:323
msgid "Error"
msgstr ""

#: products/order.php:38
msgid "Custom Taxonomy Order settings "
msgstr "个性化设定分类顺序"

#: products/order.php:126
#, fuzzy
msgid "Order Categories"
msgstr "搜索产品类别"

#: products/order.php:129
msgid ""
"Drag and drop items to customise the order of categories in WP Catalogue"
msgstr "拖放项目进行产品类别排序"

#: products/order.php:171
msgid "Save Order"
msgstr "保存设置"

#: products/order.php:178
msgid "No terms found"
msgstr "找不到项目"

#: products/order.php:304
#, fuzzy
msgid "Order Products"
msgstr "编辑产品"

#: products/order.php:307
msgid "Drag and drop items to customise the order of products in WP Catalogue"
msgstr "拖放项目进行产品排序"

#: products/order.php:370
msgid ""
"Enjoyed this plugin? All donations are used to improve and further develop "
"this plugin. Thanks for your contributaion."
msgstr "喜欢本插件吗？所有捐献都会用于本插件日后的完善和提升，谢谢您的支持！"

#: products/order.php:426 products/order.php:453
msgid "Order updated successfully."
msgstr "排序成功保存！"

#: products/order.php:430 products/order.php:457
msgid "An error occured, order has not been saved."
msgstr "发生错误，设置未保存。"

#: products/sort-categories.php:39
msgid "Ordering "
msgstr "排序"

#: products/sort-categories.php:54 products/sort-products.php:53
msgid "Drag and drop items to set the custom order."
msgstr "拖放项目进行排序"

#: products/sort-categories.php:83
msgid "Add"
msgstr ""

#: products/wpc-product.php:9
msgid "WP Catalogue +"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:10
msgid "WP Catalogue"
msgstr "WP Catalogue"

#: products/wpc-product.php:11 products/wpc-product.php:12
#: products/wpc-product.php:14
msgid "Add New Product"
msgstr "添加新产品"

#: products/wpc-product.php:13
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑产品"

#: products/wpc-product.php:15
msgid "View Product"
msgstr "预览产品"

#: products/wpc-product.php:16
msgid "Search WPC Product"
msgstr "搜索WPC产品"

#: products/wpc-product.php:17
msgid "No Product found"
msgstr "找不到产品"

#: products/wpc-product.php:18
msgid "No Product found in trash"
msgstr "在回收站中找不到产品"

#: products/wpc-product.php:67
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索产品类别"

#: products/wpc-product.php:68
msgid "All Categories"
msgstr "全部产品类别"

#: products/wpc-product.php:69
msgid "Parent Categories"
msgstr "父级产品类别"

#: products/wpc-product.php:70
msgid "Parent Categories:"
msgstr "父级产品类别："

#: products/wpc-product.php:71
msgid "Edit Categories"
msgstr "编辑产品类别"

#: products/wpc-product.php:72
msgid "Update Categories"
msgstr "更新产品类别"

#: products/wpc-product.php:73
msgid "Add New Categories"
msgstr "Add New Categories"

#: products/wpc-product.php:74
msgid "New Categories Name"
msgstr "新产品类别名称"

#: products/wpc-product.php:75
msgid "Categories"
msgstr "产品类别"

#: products/wpc-product.php:91
#, fuzzy
msgid "WP Catalogue Tags"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:92
#, fuzzy
msgid "WP Catalogue Tag"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:93
#, fuzzy
msgid "Search WP Catalogue Tags"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:94
#, fuzzy
msgid "All WP Catalogue Tags"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:95
#, fuzzy
msgid "Edit WP Catalogue Tag"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:96
#, fuzzy
msgid "Update WP Catalogue Tag"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:97
#, fuzzy
msgid "Add New WP Catalogue Tag"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:98
#, fuzzy
msgid "New WP Catalogue Tag Name"
msgstr "WP Catalogue +"

#: products/wpc-product.php:118
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: products/wpc-product.php:119
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "产品类别为空"

#: products/wpc-product.php:121
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: products/wpc-product.php:150
msgid "No Category"
msgstr "产品类别为空"

#: products/wpc-product.php:205 products/wpc-product.php:231
#: products/wpc-product.php:246
msgid "Image:"
msgstr ""

#: products/wpc-product.php:209 products/wpc-product.php:234
#: products/wpc-product.php:249
msgid "Upload"
msgstr ""

#: products/wpc-product.php:220 products/wpc-product.php:260
msgid "Remove"
msgstr ""

#: products/wpc-product.php:265
msgid "Add Another Image"
msgstr ""

#: themefiles/single-wpcproduct.php:274
#, fuzzy
msgid "Product Details"
msgstr "显示产品名称"

#: themefiles/single-wpcproduct.php:279
msgid "Price:"
msgstr ""

#~ msgid "Support Forums"
#~ msgstr "交流论坛"

#~ msgid "products per page (use 0 for unlimited)"
#~ msgstr "款 （0代表无限制）"

#~ msgid "Scale & Crop"
#~ msgstr "按比例裁剪显示"

#~ msgid "Scale To Fit"
#~ msgstr "按比例填充显示"

#~ msgid "to display featured products category"
#~ msgstr "：用以显示特色产品目录。"

#~ msgid "to display a specific category"
#~ msgstr "：用以显示特定产品类别。"

#~ msgid "If you are having problems with plugin please talk about them on "
#~ msgstr "如果您在使用本插件过程中遇到任何问题，请反映给我们："

#~ msgid "<a href=\"javascript:;\">Category</a>"
#~ msgstr "<a href=\"javascript:;\">Category</a>"
